[突發]吳克儉仲有家人未死

吳克儉將退休 冀可陪家人及每月讀30本書

教育局局長吳克儉首次表明不會留任下屆政府，將會退休。他希望退休後可陪家人及每月閱讀30本書。

被問到是否與自己民望低有關，吳克儉說，聽到不同的批評，但不認同指他強推國民教育科的指控。

吳克儉定羅范椒芬賤啲

落去陪唔得咩

1. 叫佢快D去陪老婆老母

2. 質疑佢仲有屋企人

邊一樣比較mean

快d啦，佢老婆等緊佢

兩個仔

更有網民重提2014年4月，律政師司長袁國強出席政改研討會時，因父親逝世而急急離場。不少梁粉也是梁振英任內父母逝世，例如林奮強、李國章及陳茂波等。網民指這些人在梁振英陣營助其作惡，不報在其身，也報在其家人身上。

不過有高登巴打發帖稱讚吳克儉「做實事」，派出母親與自殺學生會面。帖子獲得二千多個正評，更被《香港文匯報》留意報導，斥「激進分子無人性」、「令人憂心在有人推波助瀾下，這種激進思潮將會令香港的未來變成一個怎麼樣的社會。」不過報導在一向操控民意的文匯報監控下，竟意外地收到六百多個「開心」。

Quote from 網典